生日快樂

Happy birthday to me

U smile?

Y u smiling?